今日三罷搞唔成 討論下革命方向仲好

暫時得返和理非行動搞得成
但係政府黑警開始冷處理
有咩辦法維持熱度？

政府好驚黎明行動架，你日日做，不出三日一定跪

想唔想聽真話?
要有熱度就要有人犧牲
d人見到無理畫面先會被情緒牵動出黎

下下靠警暴主導 好難維持

傻豬黎ge 就係靠警暴先維持到
你睇返每次大遊行/ 多人行動前幾日發生咩事就知